【突發】辛康納利逝世 終年九十歲

Rip

九十歲

中武廢？

睡夢中離世